國泰炒人影響社會安定，違反國安法，點解國安仲唔做野

護旗護到登死自己